25000黃金鑽石底，聽日直上25800

大升600點

柒完未？

樓主反手做左熊？